//==============================================================================
//
// readmeファイル [readme.txt]
// Author : 浜田琉雅
//
// 最終更新日 : 2023/5/16
//==============================================================================

作品を見てくださりありがとうございます。

◆このディレクトリについて◆
ディレクトリ構成図は以下のようになっています。
.
┃
┣━ 01_開発環境
┣━ 02_動作環境
┣━ 03_スクリーンショット
┗━ readme.txt


◆01_開発環境
今回のハッカソンのデータをまとめていますソースコードやデータも同封しております

◆02_動作環境
フルスクリーンバージョンの動作環境を入れておりますDirectXを使用して制作しました。
◆03_スクリーンショット
作品のスクリーンショットが同封されてます。

◇readme.txt
このファイルです。ディレクトリ構成とディレクトリの内容といった
最初に知っていただきたい情報を記載しております。


◇自分の担当箇所
チームの人数は四人です。
チームリーダー、メインプログラマー
基盤作成からUIをメインに作成していました。
チームリーダーとして周りの指示などのスケジュール管理などを担当しています。
他の人が敵の攻撃などに集中してもらうためエフェクトなどのすべてを担当しています
ほかにもコマンド選択やプレイヤーの動きを担当しています。

◇YouTube
https://youtu.be/SRlNZ2Afdpc
◇自己PR
今回のチーム制作お題は「リターン」で作成しました。
一人が腰痛でオンラインで制作している中
各々実力をだし学内大会で4位という結果を出しました。
かなりの惜しく悔しい思いをしました。しかし作品としてはかなりテーマに沿って作れたと思っております。

